人生於世上有幾個知己，多少友誼能長存

今日別離共你雙雙兩握手，
友誼常在你我心裡。

今天且有暫別，
他朝也定能聚首，
縱使不能會面，
始終也是朋友。

各位要好好保重

聽日開始，
大家要一齊參加小粉紅大軍，
好好為國出征呀
超英趕美指日可待